認真有無人覺得AC米蘭今季會拎徳甲冠軍

😂😂屌打拜仁重有咩夠佢打

拜今年要同阿仙奴爭第2

ac係意甲嫁
恥笑開始

拜仁踢拜甲架

意甲同到拜仁踢波？

恥笑開始

屌係喎
柒左唔好推

拜仁打歐霸咪會有機會對米蘭囉

拜仁都係意甲架
恥笑開始

樓豬知唔知米蘭喺邊？

唔係牙

德國囉